<resources>
    <string name="app_name">settinglibrary</string>

    <string name="cw_livedetecttype">活体检测主要用于判断用户是否为真人，但如使用场景下，常有固定人员看守，则可无需活体，直接采集人脸。因为活体检测虽然保障了安全性，但却会影响一定的通过率。</string>

    <string name="cw_rgblive">RGB:仅使用 RGB 活体（单目活体），可有效防止照片翻拍、屏幕等攻击，前端采集可为 USB 单目镜头即可。</string>

    <string name="cw_rgbandnir">RGB+NIR:RGB 单目活体+NIR 近红外活体，基于近红外图像的成像特点，如屏幕无法成像，不同材质反射率不同等，可对屏幕、高清照片等攻击，更加有效的防作弊。</string>

    <string name="cw_rgbanddepth">RGB+Depth:RGB 单目活体+Depth 深度活体，在 RGB 活体的安全级别基础上，对屏幕、高清彩打照片、视频、模具等防御力更强。硬件需要搭配 3D 结构光、TOF 类型的镜头。</string>

    <string name="cw_livethrehold">活体检测阈值：活体阈值用于判断是否活体通过，每种活体模型的阈值单独设定，可以根据此阈值来判断活体通过率和拒绝率。通常情况下，真人的活体得分极大接近于 1，非活体极大接近于 0.0，阈值设定视安全性而定。阈值越高，通过率越低、拒绝率越高</string>

    <string name="cw_gesture">人脸在空间角度的水平旋转、平面旋转、上下俯仰三个方向的角度。角度越小，采集的人脸越正面朝前。</string>

    <string name="cw_illuminiation">人脸面部的光线要求，取值范围[0~1]，脸部光照的灰度值，0 表示光照不好。对应 SDK 中，YUV 的 Y 分量】</string>

    <string name="cw_blur">人脸图片的模糊度范围，取值范围[0~1]，0 是最清晰，1 是最模糊。可根据场景要求适当减小数值，减少模糊图片的采集情况】</string>

    <string name="cw_occulusion">左右眼睛、左右脸颊、鼻子、嘴巴、下巴的遮挡情况，取值范围 [0~1]，0 为无遮挡，1 是完全遮挡。反映采集的人脸图片可接受的各部位的遮挡情况。</string>

    <string name="cw_recognizethrehold">识别阈值：生活照和证件照模型阈值已经都做过分值映射，官方推荐判断为同一人的阈值为 80 分，详细的 FAR 和 FRR 映射关系请在 SDK 文档中查看。阈值越高识别率越高、误识率越低、通过率越低。</string>

    <string name="cw_detectframe">根据镜头或者使用设备差异，可能存在检测框与实际人脸方向镜像的问题，可通过以下设置进行调节。常见于镜头前置后置切换。</string>

    <string name="cw_cameradisplay">该功能用于对暗光条件下取得的图像进行恢复，进而使得图像接近正常光线条件下取得的图像。长期在光线较暗的环境下使用SDK，建议开启该功能，但该功能会明显增加全流程耗时，请根据实际需求选择是否开启该功能</string>

    <string name="cw_minface">最小检测人脸：视频流中可以检测到的人脸的最小面积，相同镜头焦距情况下，此数值设置的越小，人脸越容易被检索到，对应的可识别距离也就越大。此数值通常和分辨率一同配合使用。数值可调整范围为 30px 至 200px 之间，需要同时考虑分辨率大小因素影响。每次调节上下改变幅度为 10px。</string>

    <string name="cw_face_threshold">人脸置信度用于表征被检测到的物体是人脸的概率，该阈值设置越高检测越严格，建议在0.3-0.8区间内调整阈值</string>

    <string name="cw_log">该功能用于开启或关闭SDK及示例工程打印的全部日志，是否开启该设置项不影响用户自己添加的日志的打印</string>

    <string name="cw_darkEnhance">该功能用于对暗光条件下取得的图像进行恢复，进而使得图像接近正常光线条件下取得的图像。长期在光线较暗的环境下使用SDK，建议开启该功能，但该功能会明显增加全流程耗时，请根据实际需求选择是否开启该功能</string>

    <string name="cw_bestimage">该功能用于对图像质量进行筛选，开启该功能后只有满足筛选条件的图像才会进入到后续流程。为提高识别准确率，建议开启该功能，该功能不会显著增加全流程耗时</string>

</resources>